呢場運動既前路。。

大家好 想同大家分析下呢場運動既睇法
就係有關 政府不讓步 既問題

依家香港政府感覺已經被架空 似係中共治港
正正係咁 所以林鄭先會唔肯講徹回
唔讓步 示威者就冇落台位
長遠落黎 就會變成香港人內鬥 鬥到自己散哂

而我覺得 呢場運動要有成績
就要同政府傾
首先要接受 壽終正寢
的確似林鄭講 就算講徹回 都可以再拎過出黎講 但現實係 佢唔會敢再拎

而接受左呢樣野 我地就有左落台階
因為佢就係捉住我地呢一點 令我地冇得向後
接受左 佢地冇得再消磨我地既士氣
變相就可以了開始正式同佢講其餘既訴求

但要認清冇可能贏盡
政府就係覺得我地要贏盡 例如知我地要 徹回
就偏偏唔會講 令我地消耗士氣

所以傾既方向係要合理
例如 釋放所有被捕人士 不作追究
呢樣野 政府係冇可能接受
而鄭弱華亦講
暴動定性與否 唔影響佢告人既罪

咁係咪應該要將訴求改成 不準以暴動罪入罪
可能轉做 非法集結？遊蕩？

逐樣逐樣同政府傾 先可以一步一步贏
而我覺得最重要係
要清楚我地冇可能贏盡

我唔知以上說話 岩唔岩
因為每個人都有諗埋一邊既時候
只係想分享下自己意見

我只係 希望香港人贏
大家繼續努力

up

垃圾

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

認同
的確係唔應該走回頭路
回頭只會短暫性勝利
日後中共打完貿易戰 又會黎同香港計數

多謝巴打你既回覆
就好似我所講 可能我同老竇傾完呢啲野
諗埋左一邊

點都好 我都會支持大家

巴打仲記唔記得我
今日一唔一齊郊遊？

記得
但今日我有比賽參加，未能郊遊
你去既話，要小心！